G奶女神共浴21歲外甥17年 苦笑「這很普遍」

「早安少女組」33歲前成員後藤真希外型甜美，擁有G罩杯好身材，看不出已是2個孩子的媽。她日前帶21歲演員外甥勸修寺保都上節目，自爆在他17歲前都一起洗澡，嚇壞眾人。她前天出席新書《現在的我》（暫譯）發行活動，提到共浴話題，她苦笑說：「這在後藤家很普遍。」

她前天現身東京的新書發行活動，被問到與勸修寺保都共浴17年，她無奈表示，身為住在同個屋簷下的阿姨，「我從姊姊的小孩（勸修寺）喝奶時期就一直在一起，如果對方沒有拒絕就一起入浴，這在後藤家很普遍」，但也笑說：「姊夫不會加入。」

一定好硬

姊夫加入，2對1，很忙

屌....點共呀...
一定硬...
然後幫手含埋...
這很普遍

成個男人咁

又諗起d h漫情節

final boss...姊夫

姊夫渣機

手指係機頭打轉

應該冇g cup
同埋啲人話佢對波好硬似假波

個樣都有整

假波唔奇

一條龍套餐$9999

俾盡c cup

日本個cup數好似同出面唔同

我已經係用日本計

利申：av鑑賞專家

日本cup減1-2係常識

一早屌到唔識硬啦
事後清潔邊有咁多野玩

有得扯無得屌

你就係

咁都g cup? 日本人唔識英文架？

好撚大波

日本人係咪真係興共浴
成左年都同靚女家姐阿媽阿姨一齊沖涼

性教育嘛

痴線, 真係人都癲！

親子教育不可遲

冇屌都應該實有打飛機

幫佢打飛機

好多日本家庭都係咁啦
上到中學仲母子/父女一齊沖涼

後藤真希全盛期
無波都照屌啦

G奶

佢有G奶嘅話飛機場都有C奶

留低條link先走啦

這些機會

入黎為左未亡人圖

cls btw, 名呢？

前提係
家姐阿媽阿姨唔一定靚女

姨姨 jj 洗唔乾淨des

日本真係一個好奇怪既民族
文化上比較保守，但啲習俗又可以好開放

一定攞對奶係咁捽佢細佬個背

風呂

細個大約六七歲同屋企人去左日本玩 住就喺屋企人個日本同事屋企住 佢地兩公婆叫埋我一齊沖涼 仲同佢個仔女一共五個人一齊沖 不過太細個太怕羞 無周圍望 不過佢老婆又後生又靚 但依家佢地成家失左蹤 連其他同事都無左佢地消息

其實係咪好事，一家人係咪應該赤赤裸裸

Your honor,

都有20%最少一齊沖到19歲

話冇含過屌過柒都唔信

G? 邊到G阿？睇過

上面又成班以為G一定好撚大
65G其實唔大

Search 維基 日本cup 數同國際差一個罩杯
姐係日本g =國際 f
唔怪之得我女神橋本有菜 都有c cup

樣衰到

同性唔出奇 無講異性

寫到明父女

未成年小事小事，都係愛的表現

依家老咗梗係唔正啦
當年

喂，求其落mk執條mk妹都好過佢啦

佢係左定右....
架妹個個都化到差唔多樣

又可以召喚未亡人圖

打少D丁啦

以前morning娘佢最正

高橋愛，田中惡奈

seed呢

真奶？

田中正咩 我覺得麻麻
btw果陣勁鐘意後藤真希，佢solo之後d碟都買齊

後藤真希以前成日丁